外交部幾時會譴責以色列政府

外交部幾時會譴責以色列政府, 粗暴干涉別國內政